有冇人聽grime

好似香港無人識咁

Grime始終唔係太主流
冇咩國際市場
識嘅香港人應該多數都係英國生活過
最出名嘅咪Stormzy同Big Shaq

Skepta 算唔算

praise da lord

I came I saw

真係咁冷門咩
stormzy skepta jhus 都係top chart 常客

個人覺得係香港人少聽聽唔慣 而家先開始叫做識trap 要去到聽grime聽emo rap可能仲需要時間

超正D STYLE
推介比朋友
成日以為我聽咩宗教歌